原來高登執咗我set icon嚟用 仲改咗名做「苦面」

仲補完咗成set icon 再加多咗好多粒新嘅
所以可能因為咁改咗做「苦面」
有幾粒我整得柒咗 放出嚟嗰陣冇留意 所以我認得有部份係我整

例子：
原版：
蓮燈正版：
高燈版：
你見到佢開槍嘅時侯塊面有火光咁
其實係Photoshop export嘅時候我柒咗（不過個效果又唔知點解幾好）
所以我肯定高燈直接拎咗呢粒嚟用

屌你牙Joe多謝都冇句
俾個頭像我都好

都係蓮囝好
俾咗個永久VIP我

咁仆街

舊登仔以後冇得叫依度做抄登

高登抄登一家親

告9佢

公道講
連登咪又係成個登咁抄過黎
連仔點會幫你作主

杏鮑菇

可以幫我整嗎

告mud9
呢啲icon嘢我本身都冇啲咩版權掛
佢地要自己重新整過都係手板眼見功夫

你邊隻屎眼見到我叫蓮囝幫我做炸兩？

收嗲啦

你自己都識整

做咩講兩次高登

本身樓主都係二次創作高登啲icon 應該冇辦法吿高登三次創作

高登班癲佬一陣又發晒癲鬧你259架啦

本身高登啲icon都係唔係高登嘅嘢 仲有腦魔都係 早洩推出嚟賺錢都係走法律罅

push

乜抄登仲有人去架咩

有冇上過其他 forum

呢度咪抄登囉

多謝灰仔帶挈

高登係直接拎樓主set二創icon去用喎
何來三創？